Metodo por defecto es el get
Para hacer post, se requiere agregar o modificar el fetch

Recordemos que el metodo post es el metodo para crear un nuevo objeto
Se le agrega un segundo parametro a fetch un objeto javascript. Se llama method con lo que vamos a indicar en un string 
Cual es el metodo que vamos autilizar "POST"

Ejemplo de sintaxis
fetch(""), {
method: "POST"})

Para crear objetos debemos mandar el objeto , dato dentro del miosmo lugar donde declaramos el method
le agregamos para declarar el tipo de dato un agregado llamado headers: *tipoDedato


let headers= new headers();
headers.set("Contente-type","application/json") aca decimos que la variable es de tipo jason y aclaramos esto
para interpretar el servidor , 

Ejemplo de sintaxis
fetch("url"), {
method: "POST",
headers: headers(aca es variable)
body: JSON.stringify(m)})

Aca cargamos el objeto dentro de body  pero presisamos que viaje en formato string con lo que nuestra variable m , que es un json
aplicamos un metodo de la clase stringify que convertira , este mismo en string pudiendo ser interpretado por el servidor
como string

Body informacion que yo voy a transmitir.

El put es exacamente lo mismo que el put
canviandole la sintaxis asi 
Ejemplo de sintaxis
fetch("url"), {
method: "PUT",
headers: headers(aca es variable)
body: JSON.stringify(m)})

Tanto en el post como el put se pueden agregar argumentos/parametros.Esta practica no nes habitual pero , se puede hacer


Delete
metyhod "DELETE"

canviandole la sintaxis asi 
Ejemplo de sintaxis
fetch("url"), {
method: "delete",
headers: headers(aca es variable)
body: JSON.stringify(m)})


endpoin regrers.in